<resources>
    <string name="app_name">All in News</string>

    <string name="article_title">Judul Artikel</string>
    <string name="description">Isi Artikel</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">Tentang Aplikasi</string>
    <string name="all_in_news">All in News</string>
    <string name="desc_splash">Semua berita ada disisni</string>
    <string name="nama_saya">Rizki Fauzi</string>
    <string name="email_saya">rizkifauzi1512@gmail.com</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Prakiraan Cuaca Indonesia pada Hari Senin, 4 September 2023: Dari Pagi hingga Siang, Sebagian Besar Wilayah Akan Terpapar Cuaca Cerah dengan Sedikit Awan.</item>
        <item>Aturan Ganjil Genap Jakarta Kembali Diberlakukan Hari Ini, Senin 4 September 2023.</item>
        <item>Peringatan terhadap Potensi Phishing Melalui Berkas PDF: Cara Mengenali File yang Tidak Sah untuk Melindungi Diri dari Penipuan</item>
        <item>Kementerian Komunikasi dan Informatika Indonesia Mengembangkan Pedoman Etika Penggunaan Kecerdasan Buatan</item>
        <item>Setelah Lebih dari Setahun Ditutup, Server Free Fire India Kembali Dibuka</item>
        <item>Konsumen Kecewa: Seorang Pembeli Diberi Prosesor Intel Core i7-13700K alih-alih i9-13900K</item>
        <item>Activision Mengadopsi Sistem Moderasi Berbasis Kecerdasan Buatan pada Voice Chat untuk Memerangi Perilaku Toksik Pemain di Call of Duty</item>
        <item>Pogba Alami Cedera Lagi</item>
        <item>Aleix Espargaro Meraih Kemenangan di MotoGP Catalunya: Sebuah Kemenangan yang Dipersembahkan untuk Bagnaia</item>
        <item>Season Kedua dari Anime Arcane Dijadwalkan Akan Dirilis pada Tahun 2024</item>
        <item>Penampilan Pertama One Piece dalam Format Live-Action Menuai Antusiasme Besar!</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Pada awal pekan ini, tepatnya Senin (4/9/2023), prakiraan cuaca di Indonesia mengindikasikan berbagai kondisi cuaca yang beragam. Di pagi hari, diperkirakan langit Indonesia akan berjalan dari cerah hingga cerah berawan, berawan, berawan tebal, dan ada juga potensi asap, kecuali di daerah Jambi yang kemungkinan akan mengalami hujan ringan. Terfokus pada pagi hari, adanya kabut asap diperkirakan terjadi di wilayah Banjarmasin dan Palangkaraya, sementara wilayah lainnya akan mengalami cuaca cerah, cerah berawan, berawan, atau berawan tebal. Menurut informasi yang diterbitkan oleh Badan Meteorologi, Klimatologi, dan Geofisika (BMKG) melalui situs resminya di www.bmkg.go.id, pada siang hari nanti, diperkirakan seluruh wilayah Indonesia akan mengalami cuaca cerah, cerah berawan, atau berawan, kecuali di Ternate yang dapat mengalami hujan ringan. Namun, pada malam harinya, cuaca Indonesia secara umum diprakirakan akan cerah, cerah berawan, berawan, berkabut, atau berawan tebal. Hujan ringan diperkirakan dapat mengguyur wilayah Kota Jayapura dan Pekanbaru, dan ada juga peringatan potensi hujan lebat di Medan. (Sumber berita : https://www.liputan6.com/news/read/5387728/cuaca-indonesia-hari-ini-senin-4-september-2023-pagi-hingga-siang-hari-sebagian-besar-cerah-berawan?page=3 ) (sumber gambar : https://unsplash.com/photos/gyHEQ6_dvPw )</item>
        <item>Pada hari awal pekan ini, yaitu Senin (4/9/2023), aturan ganjil genap di beberapa jalur di Jakarta kembali berlaku. Perlu dicatat bahwa aturan ini hanya efektif dari hari Senin hingga Jumat. Selain itu, pada hari libur nasional dan tanggal merah, aturan ganjil genap Jakarta tidak berlaku. Penerapan aturan ganjil genap Jakarta dibagi menjadi dua sesi, yaitu pagi dan sore hingga malam hari. Sesi pertama dimulai pada jam 06.00 WIB hingga 10.00 WIB, sementara sesi kedua berlaku dari jam 16.00 WIB hingga 21.00 WIB. Saat ini, ada sebanyak 26 titik di wilayah Jakarta yang menerapkan pembatasan kendaraan bermotor beroda empat atau lebih sesuai dengan aturan ganjil genap (GaGe). Kebijakan perluasan kawasan ganjil genap di Jakarta ini diatur dalam Peraturan Gubernur DKI Jakarta Nomor 88 tahun 2019, yang merupakan perubahan dari Peraturan Nomor 155 Tahun 2018 tentang Pembatasan Lalu Lintas dengan sistem ganjil genap. Selain itu, langkah ini juga sesuai dengan Instruksi Mendagri Nomor 26 tahun 2022, Surat Edaran (SE) Menteri Perhubungan Nomor 46 tahun 2022, dan Peraturan Gubernur (Pergub) Nomor 88 Tahun 2019. Sanksi tilang juga telah diberlakukan di seluruh titik ganjil genap Jakarta mulai dari Senin, 13 Juni 2022. Kebijakan ini bertujuan untuk mengurangi volume kendaraan yang dapat menyebabkan kemacetan dan polusi di Ibu Kota. (Sumber berita : https://www.liputan6.com/news/read/5387720/cek-lagi-26-titik-ganjil-genap-jakarta-yang-kembali-berlaku-hari-ini-senin-4-september-2023?page=3 ) (sumber gambar : https://unsplash.com/photos/3mjspmQDM_M )</item>
        <item>Upaya phising adalah cara untuk menarik korban ke dalam perangkap dengan tujuan mencuri informasi pribadi, seperti nomor rekening bank, kata sandi, dan nomor kartu kredit. Salah satu bentuk modus yang perlu diwaspadai adalah penipuan melalui file PDF palsu, dan penting untuk dapat mengenali perbedaan antara file PDF asli dan palsu. Selain itu, penting bagi pengguna untuk selalu berhati-hati ketika menerima file dari sumber yang tidak dikenal. Untuk membantu menjaga keamanan dan kewaspadaan, diambil dari sumber Instagram Kementerian Komunikasi dan Informatika dengan akun @kemenkominfo, berikut adalah beberapa tanda-tanda yang perlu pada file PDF palsu yang berisiko phising: 1) Logo PDF yang Tidak Biasa. File PDF biasanya akan menampilkan logo khas PDF yang berwarna merah dengan tanda "PDF." Jika Anda menemui file PDF dengan logo yang berbeda dari warna merah atau memiliki tampilan yang tidak biasa, sebaiknya berhati-hati dan hindari mengklik file tersebut. 2) Format Ekstensi yang Tidak Standar Ekstensi nama file PDF asli biasanya terdiri dari huruf kecil dan ditulis sebagai ".pdf." Oleh karena itu, selalu perhatikan format ekstensi file yang tersemat di file yang Anda terima. Hindari file dengan ekstensi yang mengandung huruf kapital atau format yang tidak biasa. 3) Tidak Ada Tampilan Pratinjau (Preview) File PDF palsu seringkali tidak menampilkan pratinjau saat Anda membukanya dalam ruang obrolan. Meskipun beberapa pengguna mungkin mematikan pratinjau tautan di aplikasi pesan mereka, tetaplah waspada ketika menerima file PDF yang mencurigakan. (Sumber berita : https://tekno.kompas.com/read/2023/09/02/11310057/waspada-phising-lewat-pdf-ini-ciri-ciri-file-palsu-untuk-menghindari-penipuan ) (sumber gambar : https://unsplash.com/photos/JJPqavJBy_k )</item>
        <item>Dalam laporan dari detikInet, Wakil Menteri Komunikasi dan Informatika (Wamenkominfo), Nezar Patria, telah mengemukakan bahwa AI menjadi salah satu topik yang sangat dibicarakan dalam beberapa waktu terakhir. Ia menyatakan bahwa kemampuan AI dalam membentuk pola data sangat bergantung pada ketersediaan data yang dapat diakses oleh publik melalui internet, dan hal ini harus sesuai dengan peraturan yang berlaku. Nezar menggarisbawahi pentingnya mengatur kegiatan pemrosesan data, termasuk pembukaan data dan penggunaan data pribadi, sebagai bagian dari pelaksanaan Undang-Undang Nomor 27 Tahun 2022 tentang Pelindungan Data Pribadi (UU PDP). Menurut Wamenkominfo, beberapa negara telah melakukan kesepakatan bersama dalam mengatasi praktik pengumpulan data secara otomatis dan masif yang berpotensi melanggar peraturan perlindungan data pribadi. Dengan demikian, Nezar menjelaskan bahwa Kementerian Komunikasi dan Informatika akan menyusun Surat Edaran yang berisi Pedoman Etika Kecerdasan Buatan. Surat Edaran ini akan bertujuan untuk memastikan bahwa penggunaan AI dilakukan dengan etika dan tetap patuh terhadap regulasi yang ada. Wamenkominfo menekankan pentingnya menghormati hak-hak individu yang mendasar, sehingga AI dapat tetap memberikan manfaat bagi masyarakat dengan cara yang etis. (Sumber berita : https://www.detik.com/jabar/berita/d-6910680/kominfo-siapkan-etika-pemanfaatan-ai-di-indonesia ) (sumber gambar : https://unsplash.com/photos/t1PaIbMTJIM )</item>
        <item>Pada tahun 2022, server Free Fire di India terpaksa ditutup setelah permainan battle royale ini masuk dalam daftar aplikasi yang dilarang oleh pemerintah setempat. Alasan di balik penutupan ini adalah kekhawatiran terkait transfer data kepada pemerintah Tiongkok.Namun, baru-baru ini, Garena, perusahaan di balik game Free Fire, mengumumkan rencana untuk merilis kembali permainan ini di India dengan nama "Free Fire India". Versi India dari Free Fire ini bekerja sama dengan Yotta Infrastructure, sebuah perusahaan cloud hosting lokal, untuk memastikan keamanan data pengguna di server India.Rencananya, Free Fire server India akan dirilis pada awal bulan ini. Pada saat artikel ini ditulis pada tanggal 3 September, belum ada pengumuman resmi mengenai platform mana yang akan digunakan untuk merilis game ini, tetapi diperkirakan game ini akan tersedia terlebih dahulu di Google Play Store.Perlu dicatat bahwa Free Fire India akan memiliki beberapa perbedaan dengan server lainnya. Salah satunya adalah adanya mekanisme verifikasi yang memungkinkan pengawasan oleh orang tua serta pembatasan waktu bermain. Selain itu, game ini juga akan menghadirkan konten eksklusif yang mencerminkan budaya India untuk menarik minat para pemain berdasarkan identitas negara mereka. (Sumber berita : https://gamebrott.com/free-fire-server-india-kembali-dibuka ) (sumber gambar : https://i.ytimg.com/vi/vgCVEPtlOSY/maxresdefault.jpg )</item>
        <item>Dunia teknologi sepertinya semakin marak dengan kasus penipuan dan penyelundupan. Kali ini, kita mendengar kisah seorang konsumen yang menjadi korban penipuan saat membeli prosesor Intel Core i9-13900K, namun malah menerima Intel Core i7-13700K. Bagaimana bisa hal ini terjadi? Kasus penipuan ini adalah salah satu contoh yang terjadi di dunia teknologi dan mungkin terasa biasa. Namun, bagaimana dengan kasus scam yang menimpa seorang konsumen ini ketika berbelanja di salah satu marketplace terbesar di dunia? Informasi tentang penipuan ini berasal dari Reddit, di mana seorang pengguna dengan nama Much_Designer_8417 memposting "Intel Core i9-13900K terdeteksi sebagai i7-13700K," beberapa hari yang lalu. Pengguna tersebut baru menyadari bahwa prosesor Intel Core i9-13900K yang dia beli memiliki spesifikasi core dan thread yang salah. Seharusnya prosesor i9-13900K memiliki 24 core dan 32 thread, namun prosesor yang dia terima hanya memiliki 16 core dan 24 thread, jauh dari yang dia harapkan. Tidak hanya itu, dia juga memeriksa kecepatan prosesor yang dia beli dari marketplace tersebut, dan ternyata kecepatan dari Efficiency Core (E-Core) menunjukkan bahwa itu adalah prosesor yang lebih murah. Ini tentu sangat merugikan bagi konsumen. Berdasarkan pengamatan, kasus semacam ini sering terjadi di marketplace, di mana penjual nakal mencoba menjual komponen yang lebih murah dan membuatnya terlihat seperti barang mahal. Contoh lain adalah saat prosesor Intel Celeron ditempeli stiker palsu yang membuatnya terlihat seperti Intel Core i7-8700K. Oleh karena itu, penting untuk berhati-hati saat membeli komponen bekas, terutama barang elektronik, di marketplace. (Sumber berita : https://gamebrott.com/kena-tipu-beli-prosesor-intel-core-i9-13900k ) (sumber gambar : https://unsplash.com/photos/4Iv0Z1e2nNY )</item>
        <item>Baru-baru ini, Activision mengumumkan kerjasama dengan perusahaan bernama Modulate untuk mengintegrasikan sistem moderasi berbasis kecerdasan buatan (AI) dalam voice chat Modern Warfare 3. Sistem moderasi ini diberi nama ToxMod dan memiliki kemampuan untuk mendeteksi serta melaporkan ujaran kebencian, tindakan diskriminasi, dan pelecehan secara real-time. ToxMod tidak hanya bergantung pada kata-kata kunci untuk mengidentifikasi potensi pelanggaran yang dilakukan oleh pemain. Modulate menjelaskan bahwa sistem ini dapat menganalisis intonasi dan niat dari kata-kata yang diucapkan oleh pemain untuk menilai apakah kontennya bersifat toksik atau tidak. Lebih lanjut, Modulate menjelaskan bahwa ToxMod telah melibatkan waktu berjam-jam untuk mendengarkan percakapan dari berbagai latar belakang yang berbeda, sehingga sistem ini mampu membedakan dengan akurat antara percakapan yang bersifat ramah dan yang mengandung kebencian. Versi beta dari ToxMod telah diperkenalkan dalam beberapa game Call of Duty yang baru-baru ini dirilis, seperti Modern Warfare 2 dan Warzone 2 pada tanggal 30 Agustus lalu. Untuk Modern Warfare 3, sistem moderasi berbasis AI ini akan tersedia sejak peluncuran permainan FPS tersebut. Sebelumnya, fitur serupa juga telah digunakan dalam beberapa game VR kecil, seperti Rec Room. Penting untuk dicatat bahwa meskipun fitur ini dapat mendeteksi kata-kata kasar yang diucapkan oleh pemain, Activision menegaskan bahwa keputusan untuk menghukum pemain tetap berada di tangan pemain tersebut. Selain itu, hukuman yang diberikan kepada pemain tidak akan langsung diterapkan, karena Activision memerlukan waktu tambahan untuk meninjau laporan terkait dan mengidentifikasi konteks sebelum mengambil tindakan lebih lanjut. (Sumber berita : https://gamebrott.com/basmi-player-toxic-di-call-of-duty-sistem-moderasi-ai ) (sumber gambar : https://www.digiseller.ru/preview/186848/p1_2068385_d7724291.jpg )</item>
        <item>Paul Pogba kembali beraksi dalam pertandingan ketika Juventus mengalahkan Empoli 2-0. Pelatih Juventus, Massimiliano Allegri, mengungkapkan bahwa Pogba mengalami cedera punggung. Gelandang Prancis yang memiliki reputasi tinggi tersebut awalnya duduk di bangku cadangan dalam pertandingan di Stadion Carlo Castellani, Senin (4/9) dinihari WIB. Pogba kemudian masuk menggantikan pemain muda, Fabio Miretti, sekitar satu jam setelah pertandingan dimulai. Paul Pogba hampir saja menciptakan dampak instan saat tendangan volinya berhasil masuk ke gawang Empoli. Sayangnya, gol tersebut dianulir karena offside, sehingga tidak menambah keunggulan Juventus.  Pogba bermain selama 28 menit, melakukan 20 sentuhan pada bola, dan memberikan satu umpan kunci. Namun, pemenang Piala Dunia 2018 itu tampak mengalami kesulitan di area punggungnya setelah pertandingan berakhir. Massimiliano Allegri mengungkapkan bahwa kondisi Paul Pogba sedang dalam pemantauan. Juventus berharap bahwa cederanya hanya sebatas cedera ringan. Pogba telah menghadapi berbagai cedera sejak kembali ke Juventus pada musim panas tahun lalu, yang telah memengaruhi karirnya. Selain itu, pelatih berusia 56 tahun itu juga menyoroti penampilan Juventus dalam kemenangan atas Empoli, menyebut bahwa tim masih kurang tenang saat menyerang. (Sumber berita : https://sport.detik.com/sepakbola/liga-italia/d-6911680/pogba-cedera-lagi ) (sumber gambar : https://e0.365dm.com/15/02/2048x1152/Paul-Pogba_3267344.jpg?20150221132543  )</item>
        <item>Aleix Espargaro meraih kemenangan gemilang di MotoGP Catalunya 2023. Kemenangan ini penuh emosi karena Espargaro memutuskan untuk menghadiahkannya kepada Francesco Bagnaia, yang mengalami kecelakaan mengerikan selama balapan. Francesco Bagnaia mengalami nasib sial pada perlombaan di Sirkuit Barcelona-Catalunya pada Minggu (3/9) malam waktu Indonesia. Saat memimpin balapan hanya dalam dua putaran pertama, pebalap Ducati ini tiba-tiba terlempar dari motornya di Tikungan 2. Kaki Bagnaia terlindas oleh Brad Binder, yang sedang melaju dengan kecepatan tinggi dan berada tepat di belakangnya, sehingga menghindari tabrakan tersebut tidak mungkin. Balapan dihentikan sesaat dan kemudian dilanjutkan setelah Bagnaia dievakuasi ke pusat medis menggunakan ambulans. Dengan kondisi Bagnaia yang tidak memungkinkan untuk melanjutkan balapan, Aleix Espargaro mendapat keuntungan. Espargaro, yang memulai balapan dari grid kedua, terlibat dalam pertarungan ketat dengan rekan setimnya, Maverick Vinales, sepanjang balapan MotoGP Catalunya 2023. Espargaro berhasil memaksa Vinales untuk melebar di beberapa putaran terakhir, dan akhirnya meraih kemenangan. Pasca balapan, Espargaro mengungkapkan rasa lega karena Bagnaia dalam kondisi baik-baik saja. Kemenangan di MotoGP Catalunya merupakan kemenangan ketiga dalam karier Aleix Espargaro. Selain itu, Aprilia mencatat sejarah dengan menempatkan dua pebalapnya di podium untuk pertama kalinya dalam satu balapan kelas premier. (Sumber berita : https://sport.detik.com/moto-gp/d-6911472/aleix-espargaro-juara-motogp-catalunya-kemenangan-ini-untuk-bagnaia ) (sumber gambar : https://www.tuttomotoriweb.it/wp-content/uploads/2021/03/160199639_344626303653061_8508025211949935316_n-1.jpg )</item>
        <item>Dalam Konferensi Video V Vision Tencent 2024, terdapat pengumuman menarik bagi para penggemar setia dari serial animasi Arcane. Kabar yang disampaikan adalah bahwa musim kedua dari Arcane dijadwalkan akan tayang perdana pada kuartal keempat tahun 2024, yang berarti sekitar bulan Oktober hingga Desember. Yang menarik adalah bahwa ada spekulasi dari para penggemar bahwa tanggal rilis musim kedua kemungkinan akan bertepatan dengan ulang tahun ke-15 dari League of Legends pada bulan November 2024. Meskipun penggemar harus menantikan tiga tahun untuk musim kedua Arcane, Riot Games, perusahaan pembuat game ini, telah mengungkapkan bahwa mereka tidak akan tergesa-gesa dalam mengembangkan sekuelnya. Mereka berkomitmen untuk memastikan kualitasnya tetap optimal. Kabar resmi mengenai musim kedua ini baru diumumkan dalam waktu yang belum lama. Arcane, seri animasi yang terinspirasi dari game League of Legends, telah mencapai kesuksesan luar biasa berkat produksi yang berkualitas. Musim pertamanya meraih berbagai penghargaan dan mendapatkan sebagian besar nominasi internasional. Yang lebih menarik adalah bahwa banyak penonton yang menikmati serial ini meskipun mereka belum pernah bermain League of Legends atau tidak memiliki pengalaman sebelumnya dengan game tersebut. Saat musim pertama berakhir, pengumuman mengenai musim kedua langsung membuat para penggemar sangat antusias. Namun, penting untuk dicatat bahwa ini bukanlah rencana yang sudah lama direncanakan sejak awal produksi, melainkan respons positif yang luar biasa dari penonton yang membuat tim produksi memutuskan untuk melanjutkan cerita ini. (Sumber berita : https://anievo.id/a/a-in/season-kedua-anime-arcane-akan-dijadwalkan-2024-nanti/ ) (sumber gambar : https://ihdwall.com/storage/202103/jinx-arcane-netflix-series-hd-wallpaper-1920x1080.jpg )</item>
        <item>Versi live-action dari One Piece, yang diadaptasi dari manga ikonik karya Eiichiro Oda, telah menjadi perbincangan hangat sejak debutnya yang sangat dinantikan. Namun, kabar baik tersebut telah diselingi oleh berbagai ulasan yang kurang menguntungkan, termasuk dari individu-individu yang memiliki niat kurang baik yang memposting ulasan buruk di situs-situs ulasan khusus. Fenomena ulasan buruk ini sering disebut sebagai "review bombing," yang merupakan tindakan yang umumnya dilakukan oleh kelompok besar pengguna internet yang dengan sengaja memberikan peringkat rendah kepada film, serial, atau game dengan memberikan peringkat nol atau satu. Praktik ini seringkali menjadi sumber ketidaknyamanan dan ketegangan, terutama bagi penggemar setia atau komunitas yang mendukung proyek tersebut. Seri live-action One Piece juga menjadi korban dari praktik "review bombing" ini. Sebagai contoh, saat ini peringkatnya di IMDb berada pada angka 8.8, tetapi peringkat tersebut terus berubah setiap jam. Jika melihat rinciannya, terlihat bahwa sebagian besar pengguna hanya memberikan peringkat 10 atau 1 tanpa mempertimbangkan aspek lain dari karya tersebut. Oleh karena itu, dapat disimpulkan bahwa kedua pihak yang terlibat dalam ulasan ini cenderung menyerahkan peringkat tanpa memberikan pemikiran yang objektif. Tentang masalah "review bombing," IMDb sendiri memiliki aturan yang kontroversial dalam menghitung peringkatnya. Sebagai contoh, dalam kasus kontroversi film live-action "The Little Mermaid" yang dipicu oleh pemilihan pemeran utama yang berbeda dari versi aslinya, peringkat rata-ratanya di IMDb hanya 4.9, tetapi di situs IMDb, peringkatnya mencapai 7.2, dengan argumen bahwa ini adalah peringkat "sebenarnya" setelah menghapus ulasan yang dianggap mencari sensasi. Namun, untuk menciptakan peringkat seperti ini di IMDb, tindakan "review bombing" harus sangat besar dan signifikan hingga tidak dapat diabaikan. Pertanyaan yang muncul adalah apakah kelompok anti-fan dari One Piece benar-benar memiliki pengaruh yang cukup besar untuk meruntuhkan peringkat live-action ini dengan cara yang terlihat sekarang. Tentang serial live-action One Piece, saat ini sudah tersedia di platform Netflix dengan pilihan suara versi Jepang. Serial ini terdiri dari delapan episode, masing-masing berdurasi satu jam, dan Eiichiro Oda, penulis asli manga, turut serta dalam proyek ini sebagai pengawas. Yang menarik, proyek ini juga memiliki niat untuk memperluas dunia One Piece dengan menghadirkan lebih banyak cerita yang belum pernah diungkapkan sebelumnya. (Sumber berita : https://anievo.id/a/a-in/penampilan-perdana-one-piece-dalam-versi-live-action-bikin-heboh/ ) (sumber gambar : https://static1.srcdn.com/wordpress/wp-content/uploads/2023/06/luffy-in-netflix-s-one-piece-trailer.jpg )</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/isinews_satu</item>
        <item>@drawable/isinews_dua</item>
        <item>@drawable/isinews_tiga</item>
        <item>@drawable/isinews_empat</item>
        <item>@drawable/isinews_lima</item>
        <item>@drawable/isinews_enam</item>
        <item>@drawable/isinews_tujuh</item>
        <item>@drawable/isinews_delapan</item>
        <item>@drawable/isinews_sembilan</item>
        <item>@drawable/isinews_sepuluh</item>
        <item>@drawable/isinews_sebelas</item>
    </integer-array>

</resources>